<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gones|Tax &amp; Consulting</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Gones|Tax &amp; Consulting</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>L.C.P. José Antonio González Ramírez</title>
      <link>/person/person1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/person/person1/</guid>
      <description>El Licenciado González es egresado de la Carrera de Contaduría Pública de la Facultad de Ciencias Administrativas (FACS) de la Universidad Tecnológica de México, cuenta con una basta experiencia de más de 20 años en Asesoría Fiscal y de Negocios; con una experiencia de nueve años en una de los Grupos empresariales más grandes de México y América Latina – Grupo Salinas/T.V. Azteca S.A.B. de C.V. como Gerente de consolidación fiscal y anteriormente como Senior de impuestos en la firma PwC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C.P.C. Salvador López Hernández</title>
      <link>/person/person3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/person/person3/</guid>
      <description>El Licenciado López es egresado de la Carrera de Contaduría Pública de la Universidad del Valle de México; cuenta con una basta experiencia de más de 25 años en Asesoría Fiscal, Asesoría en materia de Seguridad Social y de Contribuciones Locales.
Antes de su incorporación a Gones Tax &amp;amp; Consulting el Licenciado López trabajo por más de 20 años en la firma PwC como gerente Senior de Impuestos de Seguridad Social y de Impuestos Locales con experiencia también en la firma Coopers &amp;amp; Lybrand antes de su fusión en PwC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C.P. José Luis Antonio Mora Olivares</title>
      <link>/asociados/person4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/asociados/person4/</guid>
      <description>Él Contador Mora es egresado de la Escuela Superior de Comercio y Administración (ESCA Santo Tomás) IPN. Cuenta con más de 15 años de experiencia en nómina, seguro social y laboral.
Experiencia Laboral:
 Grupo Salinas, S.A.B. de C.V. T.V. Azteca, S.A.B. de C.V. Grupo Elektra, S.A.B. de C.V. Grupo Tradeco, S.A. de C.V. Viva Aerobús S.A.B. de C.V.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/404/</guid>
      <description> 404 Page not found &amp;middot;    &amp;#9776;     404 Not Found What you&#39;re looking for isn&#39;t here, sorry!
&amp;larr; Click here to go back home
 &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/categories/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/categories/</guid>
      <description> Categories &amp;middot;    &amp;#9776;      Categories     &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/</guid>
      <description>     &amp;#9776;          &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/page/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/1/</guid>
      <description>/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/</guid>
      <description> Posts &amp;middot;    &amp;#9776;      Posts    My First Post   &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/my-first-post/</guid>
      <description> My First Post &amp;middot;  { &#34;@context&#34;: &#34;http://schema.org&#34;, &#34;@type&#34;: &#34;Article&#34;, &#34;headline&#34;: &#34;My First Post&#34;, &#34;author&#34;: { &#34;@type&#34;: &#34;Person&#34;, &#34;name&#34;: &#34;http://profiles.google.com/+?rel=author&#34; }, &#34;datePublished&#34;: &#34;2018-02-08&#34;, &#34;description&#34;: &#34;&#34;, &#34;wordCount&#34;: 0 }    &amp;#9776;     My First Post         &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/page/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/page/1/</guid>
      <description>/posts/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/tags/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tags/</guid>
      <description> Tags &amp;middot;    &amp;#9776;      Tags     &amp;copy; 2018         hljs.initHighlightingOnLoad();    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AVISO DE PRIVACIDAD</title>
      <link>/aviso/aviso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/aviso/aviso/</guid>
      <description>En este Aviso de Privacidad se explica nuestra política respecto de la recolección, uso, divulgación y transmisión de los datos de usuarios por parte de GONES TAX &amp;amp; CONSULTING, S.C. La presente política se podrá modificar a medida que actualizamos y ampliamos nuestros servicios. Por lo tanto, se recomienda consultarla periódicamente. Si accede a nuestro sitio web o de otro modo utiliza nuestro servicio, significa que presta su consentimiento a nuestras prácticas sobre información.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auditoría Fiscal</title>
      <link>/service/service1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service1/</guid>
      <description>Debido a la legislación fiscal mexicana, algunos contribuyentes se encuentran obligados a dictaminar sus Estados Financieros  ante el Servicio de Administración Tributaria, por tal motivo contamos con un equipo profesional  para la elaboración, supervisión y envió del dictamen fiscal ante las autoridades correspondientes así como a la administración de la Sociedad o Entidad de que se trate.
También ante una eventual revisión por parte de las Autoridades fiscales del SAT contamos con la experiencia necesaria  para la atención oportuna, completa y precisa para evitar que la Autoridad liquide al contribuyente y esto sea una contingencia que pudiera impactar en sus estados financieros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auditorías Financieras</title>
      <link>/service/service2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service2/</guid>
      <description>La entidad requiere optimizar los recursos humanos y financieros, por tal motivo es importante canalizar las funciones adecuadas al personal y para ello se efectúa una revisión minuciosa del control interno de la sociedad, al finalizar se emite una carta de sugerencias dirigidas a la administración para procurar a base de recomendaciones mejorar la operación y funcionamiento  de la empresa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auditorías de Seguro Social, Infonavit y Contribuciones Locales</title>
      <link>/service/service3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service3/</guid>
      <description>En materia de cumplimiento obligatorio o de forma voluntaria las Empresas deben prestar un informe sobre el correcto cumplimiento de sus obligaciones fiscales en materia de Seguridad Social  y a su vez en las distintas Entidades Federales obligadas a emitir dictamen del impuesto sobre nómina o su similar. En nuestra Firma contamos con el personal capacitado para su asesoría y apoyar a la Empresa en este cumplimiento, por lo que podemos realizar auditorías de manera preventiva, es decir revisiones mensuales o bimestrales en el propio ejercicio, aunado a realizar las revisiones para su presentación ante las autoridades fiscales correspondientes IMSS, INFONAVIT o Secretarias de Finanzas de los Gobiernos estatales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cumplimiento de Obligaciones Fiscales Individuos</title>
      <link>/service/service5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service5/</guid>
      <description>Nuestra firma cuenta con la experiencia y el personal suficiente para la realización de tareas de cumplimiento de obligaciones en materia fiscal de Personas Físicas que realicen:
Actividades empresariales, prestación de servicios personales independientes, personas con ingresos por arrendamiento, tratamiento fiscal de personas físicas expatriadas, personas físicas con ingresos en México de manera esporádica, artistas, deportistas, personal que trabaje de manera temporal en territorio nacional.
 Elaboración de pagos provisionales mensuales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cumplimiento de las obligaciones fiscales</title>
      <link>/service/service4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service4/</guid>
      <description>Nuestra firma cuenta con la experiencia y el personal suficiente para la realización de tareas de cumplimiento de obligaciones en materia fiscal tales como:
 Elaboración de pagos provisionales mensuales.
 Elaboración de pagos de Impuestos sobre Nómina en la CDMX o en las diversas entidades de la República Mexicana que cuentan con este tributo a nivel local.
 Elaboración de Declaración Anual de Impuesto sobre la Renta, Impuesto Empresarial a Tasa Única (hasta 2013) debidamente soportados con sus papeles de trabajo correspondientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cursos de capacitación</title>
      <link>/service/service9/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service9/</guid>
      <description>La complejidad de las disposiciones fiscales nos obliga como profesionales a tener gente competitiva y calificada para contribuir socialmente al desarrollo del personal de la compañía, la firma de contadores cuenta con capital humano de experiencia para capacitar a los empleados que tengan funciones dentro de la entidad con un alto nivel de responsabilidad.
 Platicas de Reformas Fiscales 2018.
 Entrenamiento en contabilidad fiscal, control interno, implicaciones fiscales de las operaciones de la empresa, Normas de Información Financiera, Estrategias para un óptimo cierre fiscal anual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maquila de Nómina y Carga Social IMSS</title>
      <link>/service/service8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service8/</guid>
      <description>Nuestra firma cuenta con personal experto en cuanto a los servicios de preparación de nóminas, cumplimiento de obligaciones en materia laboral así como atención de requerimientos o aclaraciones ante instancias como el IMSS, SAR e INFONAVIT.
Contamos con los siguientes servicios:
 Elaboración de nóminas semanales, quincenales, mensuales, de ejecutivos, nóminas espejo.
 Cuantificación y efecto en la nómina de las incidencias ante el IMSS.
 Elaboración de liquidaciones ante el IMSS, SAR e INFONAVIT en el sistema SUA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeación Fiscal Corporativa y Patrimonial</title>
      <link>/service/service6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service6/</guid>
      <description>La complejidad de las disposiciones fiscales mexicanas, obliga a los contribuyentes a diferir o inclusive disminuir dentro del marco legal, la carga fiscal de la compañía o grupo de compañías y para tal efecto contamos con el personal calificado para analizar las leyes correspondientes y en su caso sugerir estrategias, ideas, comentarios, así como la debida implementación de las mismas que puedan mejorar la correcta participación contributiva ante las autoridades hacendarias buscando siempre optimizar los recursos económicos de la empresa con el riesgo mínimo al adoptar ciertas posturas en materia fiscal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios de Contabilidad</title>
      <link>/service/service7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/service/service7/</guid>
      <description>Nuestra firma de contadores ofrece apoyo para tener la contabilidad de la entidad al corriente y hacer frente a las autoridades fiscales, con la tranquilidad de solventar cualquier solicitud a requerimiento de la Secretaria de Hacienda y Crédito Público con personal profesional y calificado.
 Elaboración de registros contables y preparación de estados financieros, de acuerdo con Normas de Información Financiera.
 Determinación de impuestos diferidos.
 Traducción de estados financieros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tweet1</title>
      <link>/tweet/tweet1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tweet/tweet1/</guid>
      <description>#ServiosSAT https://t.co/A63FlCSzpd
&amp;mdash; GONES TAX CONSULTING (@GONES_TAX) February 19, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tweet2</title>
      <link>/tweet/tweet2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tweet/tweet2/</guid>
      <description>Microsoft será aliado en emitir las facturas electrónicas. https://t.co/jASi46hcbY
&amp;mdash; El Economista (@eleconomista) February 13, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>tweet3</title>
      <link>/tweet/tweet3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tweet/tweet3/</guid>
      <description>Nosotros protegemos tus datos personales, #PideFactura solo con tu RFC. pic.twitter.com/J2DcyOyVi3
&amp;mdash; SATMX (@SATMX) February 11, 2018  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
